每日用電話推一個同反送中運動相關嘅post 你做唔做到？

二百萬人加一 每人真係做一樣舉手之勞嘅動作都咁難？
每人每日做一個咁簡單嘅動作
㩒個制已經屌打班五毛同分化撚

就算唔係Twitter 推post
你係ig 出個story
fb share個post 俾個reaction都已經幫緊手
再有多d時間嘅咪上hkg報 幫港出聲 黑警page
report下對家嘅post （記住除左report 乜都唔好做）

唔洗你一人行一步 要你郁下隻手指咋
用你十幾秒嘅時間
已經可以keep住個運動嘅熱度 係鍵盤宣傳戰上做緊野喇

五大訴求 缺一不可
唔好俾我地之前付出嘅努力 創下嘅奇蹟
就咁白白浪費

推

幫推抗疫同時抗爭

推阿